垃圾巴狗10蚊都呃

本身諗住賺一毫

有大志